歡迎考車failed入嚟傾下計之瘋癲大會(23)涉巴榮譽會長

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
0
0
#2
閃閃星光
• 1d
筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

你終於肯開

我會着都好斯文唔會嚇親人

點解
點解又係我

我無唔開
只係唔知或者開得慢啫

證明姐姐你係一個幸運嘅人

恭喜初見成功開到Po

花碌碌爛牛

我見你係咁瘋狂覆
已經諗緊唔會又係你中咁黑仔呀？

777777777777777777777777777777777777777777777777777777

我完全唔知已經九百幾

你條友又見900幾就收油

終於肯開

唔覺

我都唔知
我再覆個下已經爆左

咪屈
我真係唔知
今次冇人提
差啲瀨野
好彩咁岩冇覆

做到野喎 真女人

我都話無唔肯咯

係
有無心動

我冇呢啲衫

邊個加爸爸兩個字落去

點解個上面冇咗你個名

我發現覆唔到先知

你終於開

爛牛幾型

咩名

都話唔係咯

已經成功考到

咁著你返工著條褲

不嬲都冇

Me2

排慢期都唔見得會大左機會pass

根本一肥完即刻有得retake先係皇道
一拖就gg

灰到仆街

8月比人改期》3個月後又驚比人改期

到驚險考完，想快d補考》個半月後仲係等緊排期應該過多個半月後仲係等緊排期

黑色束腳褲

淨著底褲

非

露體狂

佢

科學問題，你接受到淨著底褲定淨著面褲

唔着一路行一路fing

Best choice

你好快可以上連登熱門

gay，一講依d就咁hyper

始終都掩飾唔到

同志放工未啊

咁就hyper

個事實係我非基
唔需要掩飾

我諗你講到第30個po 大家都會覺得你係gay

唔係覺得，係大家認定左

露底啦佢

真

donki:
TW(齊，一層過易行，一落去就荃西站）》
中環（非上班時間唔多人，唔算太難行，但唔係好齊）》
TST（人多，野唔齊）》
CWB（人多，窄，分幾層，難搵野）

TW TKO 一落去就可以上車揸走

成世人去過一次TKO（工作需要）

donki 專家

去開Tw

大家認定左一件錯嘅事

我都覺

你做咩delete左個非字

我非基

飛機

啱啱又自摸

又打
睇波算

Dirty

愛華頓

係 勁正
上次除夕條人龍長到爆
揸車入可以直上唔駛排
方便好多

是比撳屌中

好彩收咗錢

咁醒買半場

梗係全場冇肉食

衛生麻雀 你諗乜野
贏左5舊

贏咁小 ....食飯都唔夠

好過你要輸

無賭....得返40蚊
聽日都唔知買唔買
重點係我唔識賭

整條二寸一搞掂啦

5舊
我打十次都唔知有冇贏咁多

1:1 FT

會加時

賽程咁密 對英冠廢隊仲踢多30分鐘
自己捉蟲

佢出後備呀嘛但係有出james

都唔後備得去邊啦先哂James Doucoure Mina Iwobi Coleman Digne個d

你一定係愛華頓球迷

半個有件拖肥波衫

印咗邊個

無字 個時10鎊舊登團購
阿記有件尹光（08-09） 同藍屍（13-14）

你食兩家茶禮點計先

唔係宿敵
你話又利又愛/又阿又熱就話姐

不了

咁同市宿敵係邊個

係咪猁

係

睇下打幾大姐
我上次都淨係贏7蚊

咁你今次打幾大

50 100 150

勁喎

老公

你唔係同姨姨傾電話咩

姐姐

早晨呀

早晨

今日有咩做啊

留係屋企hea
睇下劇打下機

你又有咩做

冇 打機叫唔叫

Morning

hello 姐姐

啱晒你

返工

叫掛

姐姐早晨

星期日都要番

金將軍都要返工

佢就係cat girl呀

呢個唔係你嚟㗎咩

要指揮軍事行動

奴工

好眼瞓

竟然咁話我姐姐

金將軍都係打份工咋

打太多牌打到攰？

人民嘅領導

听党话 跟党走

不给国家添麻烦

對我黎講11點起身都係早起 早起就好眼瞓

153其實鍾意呢啲姐姐
所以要借題發揮

11點對我黎講已經遲起
不過無論幾點起身
通常食完早餐就開始眼瞓

人民領導
你調咗去邊區呀?
又過海呀?

原來係咁
識穿佢

你今日又打牌?

今日跑馬

我一至日都係奴工
幫緊隻狗冲涼

你係奴隸 奴工係有錢收嘅

馬你都啱

今次你啱

第一場重錘出擊

曾經對我黎講都係遲
對而家嘅我就好早 因為每日調轉曬時間黎過

對

日夜顛倒

屌 有冇貼士

今日大塞車
好難捉摸
第四場1/8/3/9

跟 四連環 定 四重彩

連贏做愛q

大家係咪涷到唔想打字？

啱啱食完飯

掛住打機

岩岩訓醒食緊飯嘛
星期日水量係少好多架啦
要習慣下

今日暖左好多啦⋯⋯ 但係我都傷風左
流鼻涕中

有咩食

明白
一睇劇打機就咩都唔想理

真咩
可能真係要

記得著多件

我直頭有啲燒

小心喎 發燒

睇左醫生未
而家小心啲好
我之前喉嚨痛以為熱氣
第日仲痛我都即刻睇醫生
好彩係傷風

我有啲緊張
不過我似凍親

武肺！！！！！

拎樽仔驗啦

而家睇醫生好危險
我一陣食粒藥先
睇吓聽朝情況

唔好
唔係

冇人想應你

都好
希望你聽日就冇事

更加冇人想應你

姐姐要take care

虧佬

金將軍幾時捉佢去打靶

now 高射炮處決

隔離，怕你傳染大家

做得好

死開啦
seven head

走先

我會
多謝

梗走，怕你播毒

你聽日好去睇醫生，如果重有事

rest all peace

同意
病咗仲點約啲姐姐出街

佢第一個會走去傳染你

小心身體呀
今日都仲唔舒服一定要睇醫生

早晨
尋晚訓得好差
好鬼眼瞓

早晨 準備訓 (今日早左訓 e 個星期都係朝早10點打後先訓)

呀.....早晨
瞓得4個鐘仲要凍冰冰

好危險

咁都叫早左訓

唔好掛住同老公扑

想像到個畫面

我唔太想晨早就插盲人
你班PK俾我抖下得唔得

講事實都唔得

事實係你成日去建興

冇

冇事嘅
信我

食飯未

就食 諗緊食咩

燒味

很正唷

差唔多要去蒸飯

食乜

Hi 咁多位

食完番緊工啦

好似幾正

Hi

條街好凍 4度咁

又大風

無太陽先痴線

前幾日岀太陽就好舒服

試下落埋雨

咁鬼凍 有啲後悔報電單車

正呀....天氣凍揸26先係真男人

咁早

呢度得兩度

實凍到變雪條

如果後邊坐住個大波妹比我取暖就好啦

凍到縮陽

要做正宗連登仔
天氣仲未轉涼
著短袖揸

我是一個西伯利亞人

又ff

會死

番12收5

今日洗唔洗打牌

支持支持

又一日

6點先收 屌
好凍

發現好多男仔生得矮就好無自信…

褸都無著 屌

原來你咁大隻

今朝無野....晏晝買飯 屌 凍過雪櫃

我係cow唔到女嘅可憐蟲

新朋友

呢排陷入經濟危機
放假都唔出街 每日翻工放工
車都賣埋
唯有上黎搵新朋友

冇錢仲點cow女

比人炒左？

食軟飯

唔係比人炒
每日都翻工放工 唔敢去街
一放工就翻屋企

軟飯我岩呀 有冇呀姨介紹？我不想努力了

轉工啦
冇

學153咁搵姨姨
不想努力系列

我冇搵
咪屈

早知細個學跳芭蕾舞啦

學牌p 牌後面唔比坐人喎
咁又點大波妹比你取波呢

香港濕凍世界第一

唔洗 聽日先

我都有玩
你係電腦？

即係類似five m?

就係five m

休息下

否定都冇用
呢度人人都知既事實黎

寒到死

唔係事實

係事實
好似 153成日去建興
閃巴係基
涉巴係青山走犯
自摸絲就需求好大 成日打牌自摸
法絲咁同佢隻可愛狗一樣

153冇去過建興

pin未

毒L

唔守規矩嘅壞男孩啲女先鐘意

有個錯左
我非基

比人 取消個學牌or期 / 加p 就開心

就算我地唔講
但你係我地心目中係真基
你要認清自己 真實一面

我講左好多次
事實就係我非基

比個腦停下先

話說琴日又贏錢了

e 排有無操車呀 我等緊你bo
想請我地食大餐?

打牌係好玩
但集中精神咁耐
都係會好攰

贏左幾多

冇呀 dad忙唔得閒同我操 遲啲先再揸

時間會過得好快

咁多條入面
除左閃巴係基之外
最肯定就係153去建興呢條

百五蚊

打打下已經大半日

等等先
我都話我非基

都多
2蚊1番？

3蚊番 有鋪10番

係呀 所以消磨時間一流

有冇人一齊玩gta online

正
係咪自摸

但次次都打到頭痛

有
但冇人想同你玩

我frd出沖 自摸就發

我就係經常岀銃

唔制

Agree

都冇辦法
我地拆曬牌為左hold住d牌為左唔出沖 點知人地胡都未叫

我都小心打
有時冇理由棄糊咪格硬打
結果就......

非基

有排都未啦
二之國我玩一百個鐘唔知玩唔玩得完

樓主今日係咪病咗

仲有勁多game未玩
我隻just dance 同 Luigi都仲未得閒煲
黎緊仲有萊莎2要玩
本身想玩對馬 但得P4我懶得爭電視

我岩岩想問初見去左邊
就俾你問左

你玩just dance 會地震

扮咩

佢可能去咗右邊

邊會
我而家勁瘦ok

真架
唔明點解咁啱

個個女人都話自己瘦㗎啦

我哋心有靈犀

我咁做運動法都唔瘦就死得了
仲有 你真係唔了解女人
係個個女人都話自己肥

副牌細番又尾牌咪棄糊 但如果打得大嘅就唔同講法
打咁細輸到盡咪又係幾十蚊 冇事嘅

對馬

好衰

真係好好笑

事實

係咪真架

又FF

個姐姐係咁話自己肥
係咁send啲自拍比我

次次都十幾蚊就......
不過有得食個下真係好開心

咪係囉
正常會話自己肥

有得追㗎嘛 要對佢抱有希望 鬧下啲牌會靚啲

係咪之前用開美極

頭先係我打錯

有冇小佢老母

我唔講粗口

又扮

好高
有咗咪冇胃口囉

你岩你岩
考完都係雪翻個牌兩年先

不過我留左牌
學牌無論點都出架辣剎留住個牌條命先

會唔會有反效果
本身冇事都變有事

而家好少見
好乖

咁如果佢靚嘅咁又唔好無啦啦鬧佢。。。。
真係差先鬧啦 咁樣會失效
好聲好氣話都唔得 要惡d

你都好乖 男仔唔講粗口我暫時都未見過

P牌揸車真係幾大壓力

屌你真係火都嚟

泊停車場入口上貨搬屋係點撚樣

痴線架
個個位唔停得架喎

要幾惡
可唔可以示範下

講笑
其實我都會講下
但我啲fd都話我係真係好少講
睇咩場合啫
有時真係要講嘅情況下咪會講下

媽媽唔好唔要我

大家早晨

壓力來自於其他馬路炸彈

想瞓

153
多謝你咁有心
雖然認錯咗你

傷心

原諒吓
高燒嘛

lunch time瞓一陣啦

燒壞咗個腦

我都係
買golf 點解要買棍波
DSG個特點就係轉波快

中武肺？

我Fing 晒燈佢咪郁車囉，
搬到屋個家重有條女人問點解司機要郁車

2012係咪唔再需要有常識？

金將軍寸到

VW依排好出名 路面見親嘅都癲癲地

屯公逆線

仲有排凍
今年真係痴線

你就真係一街都仔女

你

早晨
尋日做乜潛水

咪話病咗

唔係
係驚自己有少少出錯
跟住俾人捉到釘牌

有冇休息多啲
保重呀

大佬真係智障黎喎
佢係咪個啲覺得踩單車上高速 都冇問題既人黎

直頭係私家車行火車軌啲fd

多謝絲打
噚日一早去打咗支針
瞓足全日
今朝起身好好多嗱

好抱歉
革命尚未成功

呢個佢正常發揮

真
好耐都未試過成個星期最低溫度都係個位數

啱
真係要保重身體

好似有一單係將架車泊左係電車軌上面

記得飲多啲水
仲有準時食藥

估計過完年先重開
4月先有得考快期
就黎仲慢過5月尾（11月尾既合併尾期，未報得就停左）

我好耐未試過借公司暖爐用

虧

最毒婦人心

冇事嘛

冇事就好

今日重要有架audi迴旋處轉緊灣急停讓讓線車出，

r撚晒頭

但前幾年個2度真係凍到失智

唔樂觀 聖誕節個堆係時候嚟料

考多次先停咪好
咁搞法成年後先考第2次 都起碼補多5堂
又3k

迴旋處急停咁驚嚇
好易炒埋一牒喎

係
可能永遠記唔起153

好事來

唔係呀
呢啲終身停牌啦

知道

都幾肯定
拜託唔好再有五六七八波
真跳樓

而家有用了

153唔準咁屈絲打
雖然你有暖男一面

冇事
好返好多嗱
有心

你知唔知我真係有諗起呢回事
我諗大吉利事唔好彩的話
應該比你笑死

涷到買左浴室寶

跟住個幾年又熱番
係今年先咁涷

同感

記得細佬就得

佢邊度有

浴室寶真係好用架

佢真係有
雖然平時口衰衰
又成日去建興
但噚晚tg嚟問候我
不過我病懵咗
開頭唔知係佢

係
本身阿媽都半信半疑
用左次之後即刻話好用

係咪唸緊點解有個變態佬黎問候自己

佢人係幾好嘅
不過就重口味左啲

呢單野上埋新聞（好似係）

佢成日屈我

我屋企廁所得暖燈咋

唔買浴室寶？
之前廁所暖燈都冇

暖爐 浴室寶都無呀 陰公

最慘第4波3個月都未搞掂都似

丙部都算一上車就應該ok
乙部咁耐連泊車都生疏+轉師父要重新adapt
下次都係博pass丙先，乙就盡力

好嚴重 咁凍就一日訓教玩電話岩啦

我起初以為係你咁乖呀
細佬

痴線

勸服吓佢先

今年好辛苦

仆街...狂索鼻同有痰

細佬我今次不孝
但我希望唔會有下次
因為唔想你再病

冇事啊嘛

返工後遺症

今日抖下啦

屌 屋企又凍 又得一張被 早上又要沖涼
唔傷風都奇

裝啦
真係好用
潮濕天仲可以抽衫

咁買部暖風機頂著先

因為有暖燈都夠暖所以廢事搞

連登仔可以沖凍水涼
你都得

重新記泊位又好煩

通常啲人都係pass乙先

我冇
咪屈

我地通常用抽濕機對正曬緊既衫

不嬲都係

用咩牌子㗎

我講事實姐

我搬入黎嗰陣就買左 好温暖

冇多張被？
我會加張毛氈上去
一張被都好涷

今年真係會涷死人

暖爐都冇呢幾日點過 我攬住暖爐訓覺的

沖完涼賓周都搵唔到

平時就夠用

無事.....真正連登仔

今年真係好需要

我都冇暖爐
所以而家廁所可能係全屋最暖嘅地方

冇諗住買？

有
聽講有啲暖爐係有風扇功能
夏天個陣好似都啱用
所以而家都計劃緊買

不過呢排阿媽買左個新雪櫃
佢應該會話冇咁多錢買住
遲啲先

信用卡分期
唔好遲啲先買...一陣又話凍多幾日就完就唔買
辛苦只係自己 我遲左30年都未買

緊張既話乙會肥機會大過丙

Dyson冷暖都有

屌⋯⋯

6000蚊

阿哥就係話要dyson
但好貴......

曬命

咩牌子 個樣咁雞

慳番補鐘

咁啱見到 可以抽下

尋晚凍到狂醒去廁所+ 7點幾就半醒

如果pass左乙轉師傅考丙就好
衰哂點都要轉 又要記過

Delonghi 我都唔識 呢個淨係比我攬住訓
仲有個喺廳

我6點幾先訓

多謝你

攬住佢
會唔會太過熱

講笑 放喺床邊

我以為係好細部好細部個種
仲唸緊係咪真係可以攬住訓

ATS?

我好少病
不過一病就甘

未轉涼la

買個細細地既暖風機頂住先啦
好平 幾舊水有交易

細佬都係

我覺得丙大壓力好多
太多不可抗力因素

你點玩的

Dyson剩係識欣賞佢個風筒

丙控制唔到 只可盡力
乙好似一定要得咁+ 差之毫釐 繆以千里+一開始就黎料 都未warmup夠（原本考2半改完變9點無得操+ 前一日都無操）

153應該需要

買黎當操下雖然都肥哂

可能最後真係咁

ATS定ETS
兩隻我都有玩 我覺得ETS有玩好多
你用乜野軚

9點真係西時間黎
我係考11:45

佢個風筒係好用

因為唔常用
太貴買返黎都係擺
Dyson風扇係賣型仔多
有閒錢先買啦

我有買ets唔好玩既 又無死車條路太presictable同景物唔靚 起碼ats有golden gate bridge 個d
要買dls+ project japan先好玩

玩緊ats (得加州Demo 但都夠玩幾日）

勁好用
而家日日都用 慳返唔少時間
又夠輕 吹耐少少都唔驚手攰
不過我自己的話唔捨得買

9點無乜死車
但未訓醒又無得操多堂
原本暑假2點9囉屌
特登報暑假考佢同我改期

你冇玩mod？
ETS一定要裝promod
啲景靚到爆喎
地圖大好多
景豐富過ATS好多
Mod都多過ATS好多

加上我麻麻地ATS啲車頭
所以都係ETS正

冇得操多堂差好遠
又要提早自己行一次條路
盡量睇清楚當日路況
都幾煩

我阿哥係忠實fans
風筒同個暖風機都係佢話買

真
雖然貴
但好用

你指DLC地圖？

但最後係死擰頭又唔係幾關事既

不過臨考前一個鐘操下泊車未必肥
雖然合併排快期會快d

印仔

收工

啱呀 日本城嗰啲

我想買佢個卷髮器

但係唔比錢？

最新嗰支?
非常好用
我係忠粉

新北市 153+1分

幫我同你哥哥hi 5
我係鐵粉

哪有咁嚴重

係呀
ETS特價時買哂所有DLC都勁平
抵玩

我都勁鐘意
但本身有風筒
再買個卷髮器又好似好哂
因為卷髮都可以當風筒用

冇咁傷頭髮
神器

再有冬季季候風會殺到下周初最低9度 料「大寒」多雲有雨

好彩放假
又去行山

原來係蓋清

放足一星期？

但你而家唔記得乙多啲喎

是

你係咪都係淨返丙

Panasonic

多謝但未到

我試過好凍天氣
所以覺得還可以

鵰鵰都怕凍
鵰鵰都係人

風筒掂唔掂
想買好耐 但買唔落手
男人老狗

水貨平啲架

皮膚唔會好乾?

恭喜

俾
不過成日都要我夾錢

好

唔係講笑
我媽咪六十幾歲人而家仲冲凍水
佢真係唔冲熱架
唔知係咪因為咁
佢啲皮膚仲靚過我

而家呢個時勢都係小心啲好

有雨

生日快樂

我唔得
怕凍

好用
不過真係幾貴下

是呀
用完返唔到轉頭

仲要有雨

又放

睇吓可唔可以join你

落雨想死.....點沖涼呀朝早

真係好彩

19？
Happy birthday 153🎉🎉🎉🎈🎈🎈

非常掂
完全無敵

今晚揾比你

可以

你第日點保護女朋友

所以佢冇

唔好沖啦朝早
好易凍親架

原來琴日坐巴士勁臭嗰條友就係你

大家都咁臭
不要分那麼細

咪屈

Errrrr.......
呢層.....
唯有小心啲快手啲啦

咁再搭返轉頭啦

行咗返屋企啦

但唔轉師父=又肥哂兩部分

我記得既但到時都要重新adapt新教法

desktop機？

我又黎

我都唔知

駁唔到

講定先啦
我都幾肯定正日一定唔會記得
一係到時你提我要祝你快樂

風力大 吹完髮質又會好啲 對長髮好有幫助
但短頭髮既男人可能冇必要

掂就真係好掂
而家冇左佢唔得

應該HKTV都大把？

哇
我真係唔得
會凍僵

係
要凍死了

想射波

做個勇敢的連登仔

19 153

行返屋企

19 190

都有保濕噴霧係架離

好老

好似有8個頭可以換 好西利
但我唔想買完之後屋企個amika變廢物
所以等遲啲壞左先算

冇事嘅 只要過雙白 行快線 唔好比正義撚影到就得

係架
所以我都講定先

我之前用philips
結果佢已經封左塵

如果我個風筒壞左我實即換

只要一次就玩完

冇良心

快啲整壞佢
我隻狗吹Dyson吹到瞓覺
同埋佢咁厚毛好快都吹乾
又順滑
真心正

新朋友?

唔好咁啦
姐姐都好大個
雖然完全唔似

之前豐澤做discount 都已經好吸引

我mac bootcamp

大家轉咗whatsapp同mewe未?

應該話signal同mewe未?

我好鐘意打PC game
所以特登買左部打機電腦

我用開tg

有錢真好

好難轉

我窮L

轉左signal

轉晒

我覺得desktop太阻掟
mac bootcamp 隨時DLc地圖都裝唔哂 let alone project japan

個個都嗌轉

mewe要年費

唔會笑你嘅

依家先收工

好在我醒唔貼佢

你搞咩
而家去咗邊區

好彩帽事

快d抖啦你，唔好中啊

有啲咁嘅事
我好似唔見佢有提

但係唔出車個牌年尾就要交翻出去

你好 小姓六 叫七八

Premium先要
睇錯

返shift?

幸會幸會
我姓人生若如
名初相見
係名混血兒

都係名青山院友

你旗下院友

sigh

好彩我有desktop
用notebook個啲長期WFH
我驚頸痛

轉到一定轉

所以成日見迴旋處撞車

大圍

吓？唔明

Benz GLC 300｜靚太買餸Shopping稱職代步SUV Coupe版Facelift車尾內櫳多細心位

好正
想換車了

又suv

轉會Benz大家庭

點解要攬炒

仲話唔係有錢人

唉....我哋只得個睇字

Benz 籠靚，買啦

有錢就唔係「想」
而係「換左」啦

我賣左架46 留牌
但留牌淨係可以留一年

4月26考強制
諗住學牌出車 for留住個車牌

但學牌出車就可能學你話齋 p都未拎就比人釘牌

咁岩嘅
我都係混血

屯門mix元朗
混種大西北牛

咁你打算點

打算照出車
如果pass到強制嘅話

肥左就搵牌佬/買架x3用住先

最慘係唔知幾時先有得考
睇黎都有排等

Choi過你
我4月如期考

我地連試都未考

我wfh都唔駛點做野
所以無乜真係坐定定

但macbook 太lag+ bootcamp唔夠位裝

要等whatsapp變廢左先會迫到d老野+公事轉會

好難講

係
但好難

4月考到當贏雖然我都要續學牌 比運輸署玩9左
勁快收到牌 搞到早左兩個月就生效

今日洗唔洗做奴工

續一次要幾錢？

咁我win硬

加油呀ching 考到牌一齊遊車河

你好153 sir
高抬貴手 念在我住大西北 真係好需要個26牌

要

遇著153的話算你唔好彩
佢冇人性架

你講！ 你要幾多個毛澤東先比個牌我！

呢個官好出名？

我都要

正衰仔

你竟然唔知

唔怪得你入嚟啦
原來都係傻嘅

我好驚

好似五百幾

細佬
幾時放假
去食burger

我都4月架

唔好呀

大西北牛
你地好多同區
得我一個孤獨

我研究緊阿息怒
mewe開了

靚喎
我都有啲心郁
但又鍾意高身車

唔怕啦
過完手癮okay啦

青山大會

聽日有假放

我都好孤獨

咁快比人發現左
我仲以為我扮正常人扮得好似添

熄爐幾好用
你㩒一個sticker就可以down晒成套
不過可惜未有得set chatroom background

我download左好多sticker

我都係
例如有金將軍sticker

出名冇人性
Killer 黎

你上次遇到邊個？

祝福你考到

個籠真係好正

琴晚係咁同frd互send sticker

定啲黎

將wts做嘅嘢原封不動係番熄爐做

係咩
我未得閒究緊

好易玩
唔識可以問下細佬

係囉
我都考慮考慮

多謝

302
好似退休嗱
阿sir話都算好人嘅
但點......

涉巴

正常?
邊到正常?

咩呀
自摸絲唔係都同你同區咩?

之後呢

我wts唔識down成套sticker

之前聽我frd個c fu話 1月有批新嘅考牌官

新界東好大

要番

我都係

唔知新既會唔會輕手啲
考我個個好後生下
幾好人

下個星期一二我都得閒

出名俾考生打打

你覺得有人想知？

嗰個係156

唔係你俾人打咩....你衰啲咩

唔係

你講個個係156 奪命甘

佢仲未瞓醒

鬼知咩 信唔信我打153

賤格

係真唔係

唔信

無問題呀
封包大利是先

好悶 仲有個半鐘先收工

我都係但我去咗食Tea

已經收左工

收左 吹風等車中。點解我無車

我好多時都跑去追車

做乜

金將軍發生咩事

揸車咪幾好

我都想
但牌都未有
FF下好了

有車有暖氣真係好正

好嬲.....

真架

你仲乜嘟

如果唔衰緊張
我而家好自由地揸緊

其實P牌唔夠自由
好想盡快甩P

絲打
你太守規矩
我諗我應該會偷雞
應該仲有大半年先甩?

11月先甩
驚偷雞黑仔俾人周到

比你講一講
我反省左好耐
又好似真係冇

千祈唔好比我見到佢
如果唔係嘅話
就算比佢kill我都要佢嘔到監唔到下一個考

唔怕時間好快過
夜晚好難守規矩真係

咁呢度啱晒你

咁你而家先去ko佢先
好多考生等你救
包括我

舂巴同涉巴呢?

雀巴
遲咗答你
我喺領先數碼買電器
你可以去take a look
喺旺角

呢條係去陰澳地圖
去睇日落好正
操熟手車可以去
而家入東涌唔洗再比隊道費

咪翔東路囉

自己人自己人

唔好講咁多
上車
嘔吐袋帶左未？
警告你唔好攬我腰 對手放起油缸上邊好啦
嘔果陣唔好嘔到我背脊
Port你架

電單車唔係一人一部車咁嘅咩

咁冇啦
幫唔係好到人生巴了

人生巴

人生巴...

訓啦各位
早唞

有棍絲

Night

絲嚟架
巴......

點記得啲名啫

可以夜晚同啲姐姐去吹海風

人生馬戲團

無諗過渣車
只怕無牌第時唔排除想出車都無得出

548
最慘係補鐘唔只548
補兩堂都1120

新黎唔知對唔住

小弟新黎sorry sorry

唔好咁
揸車好有樂趣架
就算冇地方去
就算果日唔洗用車
就算油價貴到仆晒街
我點都會出去兜下

好祝福你一次搞掂

我懶
只係驚第時有仔女想一家渣車方便d
（養得起先算

忙到癲

嚇親啊嘛

I am watching you

佢同男人一樣咁粗魯，你啱架

早抖

發現真相

唔通以後要改口嗌哥哥

忙緊發射飛彈

初見巴

巴渣個巴

GAY

好小事

係咪唔會調返返去?

傷心事

哪有
咪屈

可以呀

我哪有
我陪大家餘興咋

原來係哥哥

完左咪返去囉

偉大任務

前面D POST IS 証據

有丁

惡巴

我都係會嗌番佢姐姐

征完好返歸嗱

証你個頭
上嚟唔癲等幾時

仔女都養得起
車實冇問題啦

加油

考到先FF同你啲姨姨去啦

考完諗住雪住先？

真係好金

正常啦
連登正路係當所有紅字都係巴

你又出賣姐姐

處決緊唔順超既人

相信姐姐會明白嘅

睇黎佢都有好多目標要處理

原來依個post係gay嘅

得閃巴係咋

大家好 潛左幾日 都推唔郁個post

老舂同意

目標係閃巴係基
個post 係死物 唔會係基

有咩咁好玩又遠人工又低

轉囉.....想做咩

男妓賣藝不賣身

一講閃巴基你就上返水
你為左幫閃巴面對現實真係好落力
好偉大

搭車係咪有補貼

你都好偉大 想幫我幫閃巴面對自己

係 所以其實要渣先考好過
唔駛撞正肺炎狂改，重考唔記得哂又要補鐘，過幾年先考又重新來過，要渣又要補鐘
不過最on9都係由暑假比人改到臨停考先有得考，一肥左就仆街有排等

有先算

我冇留意過個名嘅色

勤力啲 比啲力

依家唔考第時又起碼上番十堂

又屈我

果然人老左唸野都唔清晰啲

你去揾姨姨咪得囉

佢邊有幫我
屈我就真

nonono
你哋都係度屈我

我留意左你地好耐
個個都就快1001就唔出聲

一日得$20咋

嗰個係你

個fd同伴侶差成二十幾歲。。

不想努力真人版

真
大家都要繼續努力

唔係急用 呢個時間考又真係蝕底啲
隨時因為停考要洗多幾筆錢

咁紅唔紅都會當左係仔先
正常

冇屈
咪屈我地屈你

冇呀
只係通常 我都會咁岩 唔得閒覆po姐

廿蚊咪蝕車錢俾佢
又遠 交通費都唔包

岩你

是 好彩我搭車唔使錢

信你一成雙目失明

就係信左你所以而家咪盲左

大家努力錯方向
我非基

又屈我
你哋會唔會屈到攰架

我搭車都唔洗錢

我又冇留意已經95X
好彩今次又有人提

唔得啦
我份工又開始忙

唔會
因為冇屈過

嚴格嚟講係

規則係唔準提1001，然後唔出聲就要高射炮處決

你仲講
相又睇過
聲又聽埋
仲夾埋班無良心蝦我

金生喎
你話呢

而家先知
太遲嗱
你有冇發現原來自己都係基

無...
初見巴

轉咩
做姨姨聯絡人?

要啲時間
應該陸陸續續

唔拖唔水咁
報完名先開始爆肺炎
點都蝕啦
停半年先考》生疏
過多幾年》唔記得哂

馬伕

喺出面食花生原來

吓?
女大咁多......
男大女咁多就容易啫

所以咪話不想努力 但係大咁多真係接受唔到

你唔講
我一直都唔豬呀

我剎車先
下個post先再上水

真係有啲over

唔得呀
唔可以咁奸

hi buddy

小心比後面撞死

屋企冇電腦開po好難

撞你先
替天行道
造福考生

米癲拉

#support#l
great job bro

係人生巴

#983

用高射炮

#986

#987

絲打
你......

傳聞連登係唔會有女上架嘛

你係初見絲嘛
初見一定係絲

我已上檔

絲打
你好潛嗱

#994

#995

#996

#997

#998

好啦
到此為止

1000